成日啲藝人一去左大陸揾到食就話可惜

側田，gem係香港揾唔到食。

點知係大陸揾到食比人擺上神枱。
又話反共，點知啲上哂大陸揾食都比人推。

根本係大陸冇競爭，個個香港藝人都想上去搞，留番嘅先真係為香港付出。